［緊急發夢要人］有玩couchsurfing 既手足全部同我入黎

有位朋友仔開左個event 係關於機場示威既airport pickup 大家一入CS就會見到
大家發揮下各自既旅遊家精神，幫手搞下接機
有問題唔明留TG